黃大仙宿舍海關家屬 憶述被大批休班警襲擊經過

年輕有罪 香港悲哀

我住在黃大仙紀律部隊宿舍超過十年，今日(2019年8月4日)經歷了最黑暗、最難受、最侮辱的一晚。

反修例示威晚上十一時許突然蔓延至我樓下，因為屋企人尚未回家，我怕他們無辜受傷，於是穿著睡衣，拿著公司的PPE(安全帽和反光衣)到車站先接弟弟，再接父母。

我和弟一靠近宿舍範圍，旋即被三四十個鄰居圍堵，當中十個手持長傘，情緒非常激動。我立即澄清居民身份，但鄰居沒有相信，也沒有嘗試聆聽。我出示了當時唯一的身份證明文件 — 職員八逹通，結果我的證件被強搶。弟很聰明，想著用電話裡的銀行月結單，證明我們是居民。可惜，鄰居粗言辱罵，大力拍打他膊頭。我跪地求饒，大聲說出所住單位、宿舍管理員和餐廳職員的名稱，然後被鄰居推撞、勒頸和拍片，更喝令我替他們含撚。鄰居說只有父母立即出現，才會放行。這樣的情況維持了十多分鐘，我大聲嚎哭，直至有父親海關舊同袍的義助，證實我們的居民身份，部分鄰居才肯停手。

不斷被人冤枉、質疑、羞辱、欺凌和動粗，令我回家後一度激動暈倒。這種難受，不能以文字表達。

我在這裡住了十年，沒想過鄰居會這麼失控，完全不聽解釋。我明白警察被林鄭月娥放上枱，飽受壓力，但警察與其他紀律部隊一樣，入職時需要在學堂接受嚴格訓練，學習於受壓的情況下評估及控制局勢。我一心護送家人回家，竟然被如此對待。我很失望，難道年輕就是原罪嗎？

更喝令我替他們含撚

0/10

假得好離譜

我地都玩假文啦，無謂同佢玩君子

喂喂...太假啦...

同你個名一樣

屌 搞到我一開頭仲好認真咁睇

負評 唔好再推
冇fact check就亂post同班廢老有咩分別

黃大仙宿舍得消防同狗

露出了

做乜嘢

令我替他們含撚

"被鄰居推撞、勒頸和拍片，更喝令我替他們含撚 "

直情性侵

改似D再放出去啦

跪地求饒

笑死我

騙人的吧

黑警死全家

黃大仙宿舍係有海關架
篇文係我朋友既真實經歷
佢個個反送中遊行都有去
唔係假膠
只係你地想像唔到休班警有幾恐怖

作者女人黎

班狗已經全面失控，好快會比人當做棄子清算㗎啦

似真人真事

Push

唔係假膠。。。
係我朋友既真實經歷
只係你地想像唔到休班警有機恐怖

海關幫手，見到根嘅就要

求fact check

0分

唔需要班黑警既家人一鳩樣
天下烏鴉一樣黑

Pushhh

原文

真野，我fd 個fd

比多少少資料please ~ （係fb分享左唔想柒）

推

原來係真事黎
連登仔咁都炒車

住佐十年都無鄰居認得係咪比老豆老母玩禁室培育

可唔可以作得好少少啊，樓主你咁樣影衰連登仔咋.....0分重作。

對家屈我哋俾毒品操控添啦
呢啲小事

鬧人含撚好奇

push

係真既話真係要告鳩班休班黑警

大家都知休班黑警係全港最大犯罪集團之一

beta版已經有不推文回覆
仲唔裝

諗起習近平坐的士

Show下主戶証我就信

班狗獸心病狂

又唔係新聞
篇文入面有含撚出現都冇咩奇怪

更喝令我替他們含撚= 合撚啦
有幾出其

含

之後咪有囉
你係咪識晒全部鄰居呀。。。

見到含撚笑到

篇文應該係講緊d 休班警鄰居？
個個都以為係屌緊示威者咁

有咩假？黑警有乜做唔出

一口含著

我都係咁諗

含撚意思係粗口屌鳩佢啫
呢個宿舍真係得閒去朝校聖下至得

住左廿年都認唔到其他層既鄰居啦有幾奇

聽日罷工

咁真都有人話作

做乜鳩
香港人講含撚啦 有幾出奇
唔同講屌你老母就真係屌老母咩

樓上成斑話假係咩事

屌真事黎
利申 大同

鬧人叫人含撚有幾出奇 你地未鬧過咩？
利伸：未fact check唔會信到十足十 但更唔會一開波就俾說話受害者聽 咁有可能係對受害者嘅二次傷害

MATTHEW唔係男咩

唔係喎，好似有幾個車位特別畫比消防海關同入境（各一兩個），推斷入面應該真係咩都有，但狗佔絕大部份（因為冇特別劃比狗但好多車位）

甜故？

Cls

點啊你？
琴晚訓成點啊？

通常呢，D修辭ok嘅XXX的自白都係鬼多。

係真架
係我朋友既慘痛真實經歷
佢個個反送中遊行都有去
只係你地想像唔到人失去理智有幾恐怖

其實佢都擔心咁公開會俾鄰居秋後算帳
但最後都決定公開俾大家知呢d休班警既惡行

"含撚啦屌你老母"

寫成"更喝令我替他們含撚"又真係通wo

0分 重作

無差別攻擊 咁熟悉既點解

唔理真定假
總之啲休班警一定係食屎狗

CLS

佢地講得出，一d都唔奇

行文混亂...

鄰居係指黃大仙區居民還是
宿舍鄰居?
打多兩個字駛死咩

請出示銀行月結單

其實係真，雖然有點煽情。
利申和理非黃大仙人，尋晚落街睇下發生咩事，經過紀律部隊宿舍，已經有人係度鬧緊交，紀律部隊宿舍樓下有十幾二十個唔知休班警定家屬既野，不停鬧人，個樣凶狠到我一度以為黑社會。俾人鬧個幾個應該係隔離現崇山大廈既居民。跟住有條疑似休班狗一度想郁手，好彩有兩個應該係佢朋友既人狂禁住佢，條友真係燥到痴線。我經過個陣俾人眼超超，有個男人勁大聲喝我［你邊面架？！］我嚇親，愕然，街坊都唔俾行，條路你架？
隔一陣啲狗放催淚彈，有市民向呢邊走避，啲仆街封住條路唔俾人過黎，又推又打，我親眼見到有個完全街坊LOOK師奶俾人推左落地下，起身再推，跟住大家燥，有人叫隔離街啲人幫拖，所以先開始有人圍宿舍，啲仆街都縮Ｌ哂入去。所以根本唔係我地圍先，係佢地不停挑釁同郁手先。
真係好Ｌ痴線，啲狗比黑社會仲黑社會

假乜撚嘢
班撚樣同黑社會同堂口，講嘢都差唔多
叫佢幫手含唔係真係含，單純恐嚇侮辱

排隊含

唔係 女既話緊係叫佢含撚

更喝令我替他們含撚。

班差佬成班圍住叫佢埋黎含撚啦
事主屋企人都係做DS
琴日Live影住

差佬成班圍住叫佢埋黎含撚啦
事主屋企人都係做DS
琴日Live影住

反正我就是信了

哇屌你老母

班死狗 紀律部隊鄰居都恰

係黑社會

求片

pish

休班食屎狗

真假都推

洗撚同共產黨玩高尚

事實證明 班警賊的可怖 程度，連 連登仔都想像唔到...

件細路真係好慘...

請廣傳

含撚有無一種文雅啲嘅講法

最後有無含到？

用口部接觸他人敏感部位

原來紀律部隊家屬咁重口味，迫人含能

鄰居到底係講𡁵黑警定街坊

禍必及妻兒

理撚得佢真定假依家推左出去先啦

好多生滋狗mon post

叫佢係就即刻除褲，撚都咬斷佢

自己入去睇

屌 以為係膠文

自己鄰居都搞？ 有冇咁弱智呀

同屌你老母一樣，唔通真係去搵你老母黎屌咩

真㗎屌

入唔到作者個fb睇，fact check唔到

突然變左啲咸漫劇情

男人

不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」
不要說「香港警察，知法犯法」
試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」
終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信好快用得
「殺人兇手」

Weconnect

假你老母
休班警不嬲咁架啦

做乜鳩

即係‘含啦屌你老母’咋嗎
我朋友比較文青啫

班黑警連自己鄰居都搞 傻閪

原post變左地球post啦

含撚果一句over左

加甜plz

懶人包:
事主係海關家屬
戴安全帽同反光衣出去接細佬返宿舍
去到樓下被休班警及其家屬恐嚇, 襲擊同搶劫

㩒錯正評

原post已經變左地球post

睇左一陣先明
開頭以為鄰居係指黃大仙居民
睇睇下原來係指狗屋鄰居

點解鄰居都唔認得？入面個個做賊架？平時蒙面出入？

應該係班黑驚&家屬爆粗鬧事主

太悲哀，男人之家要幫人含撚

所以一齊支持成立獨立調查委員會啦

所以無乜人識佢都好合理

極醜惡

更喝令我替他們含撚

笑左成幾分鐘 做乜撚野要喝令人替佢含撚

證明做得黑警都成班癲狗咁

畜牲

假文就唔駛貼呢邊啦

我無野講

點解會覺得假 班警有咩做唔出

fact checked

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

樓上貼咗原文

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

唔係有住戶咭之類？ 有咭證明仲唔夠

真，佢係我個fd

弱智仔咪衝出嚟柒啦

佢唔係假膠，佢好多次遊行都有去

求fact check
唔係一句佢係我表姨婆個外甥嘅中學老師嘅大姑媽個朋友個仔就證明到係真

唔真定假，含撚真係笑到仆街

真事黎

上面有人post 咗原文條link啦，同埋佢唔係假膠

以後應該攻邊度大家知啦

黑警好gay
仲要唔止一個
係想玩np

唔通黑警同警嫂結婚只係為咗層宿舍？
內心都係gay

事主同佢屋企應該搵海關搞大佢
班休班警而家連海關家屬都打
擺明唔當海關係人 仲要影衰埋其他紀律部隊

如果克警真係嚴正執法
就應該拉晒班休班警

唔理啦照推

吹蕭

但係事主係男仔
佢fb係男仔

所以結論係黑警好撚gay

Yes 曾經係個到住過7-8年時間
其中一座既二十樓係全海關
如果係真 真係好想知係我當時邊位鄰居遇襲
話返比我廢老藍屍老豆知
你同事個仔比狗咬呀

但事主係男仔喎

啲p牌仔咩事
收聲啦

含撚果道.........

「喂！肥仔聰！含撚啦屌你老母！扮傻！」

應該係呢隻喝令

原來係真架

宿舍內有無同路人？我地一齊開閘放義士入...

好慘
雖然係真但表達到好好笑

又跪地 唔怪得知叫你含撚啦

冇任何身份證明既野？

即刻爆晒啲警狗出黎啦

未睇清楚就話人作文
喂
全部海關出嚟啦
你哋手足既仔女俾黑警搞呀！
乜你哋under 佢地既咩？

廣東話講含撚啦有幾奇

推！

我話你知一啲都唔假
入面唔係警察嘅層樓唔多
其他部隊有幾多自己友住喺度清清楚楚
住果座嘅已經數得出係邊一戶

新潮文

屌 即係叫（含撚啦你）咁吖

每日隔一個鐘，就去㩒佢門鐘，夜晚未訓咪去㩒下叫佢去柯夜尿囉

我覺得有啲真
班狗有咩做唔出

難道你覺得啲狗做唔出？

好正，個畫面，之後老媽落黎接，再一齊

真 識嗰條友

【長輩片】
為藍絲長輩而設既Youtube頻道正式面世！

【頻道連結】

感謝會員「𢭃住中場」（#283968）設立頻道。
小弟只係幫手宣傳，希幫各位巴絲多多支持！

------------------【原Po】------------------
全靠黑警！終於搵到方法搞掂中立/藍絲屋企人，唔再嘈交！

原來入面咁撚多hehe

含撚實在over 左，唔評分上一頁

唔好送頭盔去物資站！
自己帶頭盔去現場比手足！

係真料

利申：中學同學

係真人真事黎 識佢兩兄弟

可唔可以叫佢影下D例如職員八達通之類既野證明身份

今次喺真事。。。

毅進畢業 受訓兩年 佢地屋企人都喺

物以類聚就喺咁樣

好撚多p牌仔

以性命擔保打人事件一定唔係假，我住隔離返屋企都俾人打

俾人鬧「你含撚啦」都好平常姐
點解當事人描述番出黎你地會唔信？